FIFA技術點先可以突飛猛進

斷斷續續咁玩
但防又唔係好識攻又唔係好識
特別係組織攻勢
幾時要長傳幾時俾直線又唔識
有咩計可以進步得快d？
唔係想打遍天下無敵手
但起碼打season都唔好俾人輪

搓空位入滲

D幾?咩console?打幾場睇下

防守唔好亂出腳
或者試下較defense/ ultra defense
進攻唔好亂鳩禁加速
其實d1對落都唔會太好扭
做好防守都好難入你波

利申我都唔算勁
Ps4 d1普通料

D10
PS4

本身有冇踢波先？

睇就有

呢樣真

用 manual去打
防守果時 等電腦去守 睇下對手會傳波既空位 再控住個人去封佢條線
如果對手係直推 直爆既就由電腦自己跟 電腦單對單唔會失位 人控好易失位 even 比人用skill move過左 先即刻用L1 拉人拍落去

入佢中路， btw多啲落街跑步

D10 就有排練了

有踢開既話，你會玩得合理好多，唔會亂鳩咁黎

如果d10應該唔係好識打機

玩下個 技能訓練
玩多幾次你大約會望到乜時侯，隻game 預你大約要長傳，走位波之類。

上網睇下人比賽片都得嘅，再慢慢練啦。

有睇都OK，起碼會有SENSE

防守好難Mark對面，都唔知佢幾時Cup

點樣叫電腦走D靚位?有時就自己識走空位，有時走企定定，一係就去D人堆到

後防中堅唔好標波
一真禁住X 行住佢
再換防中搶波
永遠要有一道屏障係中堅前邊

玩得多會估到 唔好亂咁標
不過個個都身位速度99 好撚ON9

proclub 個撚個快到
防守好撚慘
搶又唔係 失位比佢過
卡位又被人long shot

我上集打到d1，但今集打極都係徘徊係d3-4，有時仲會跌落d5
我都想知可以點進步 成日猜到入禁區，射極都唔入

練好短傳 小小finishing
最緊要防守好 打個靚反擊
靠住呢招上幾個D唔係問題
最好睇多啲波學下野啦

利申 升D1淨係輸過3場

有啲意識野係要踢波練出嚟

打多d 籃球啦

拎信心先 打機之嘛 屈下機咪搞掂

玩賽季 用皇馬曼聯 先做好防守多數唔會輸
打5個後防 有信心就4個 加1-2個防中 防守時後衛千其唔好向前跑 半秒都唔得

拎到波就直線狂跑落對方禁區底橫傳, 成場都要咁做 因為實有波入
傳唔到可以斬 都唔得可以亂咁射 唔好太大力就得 9成搏到角球
仲可以半場休息睇份報告 顯示大量射門次數威威 嚇窒對手

現代足球 英式足球
簡單直接

屌 好撚感動,岩岩終於升上D1
10定11開始打online season大起大跌都試過,係冇試過升上d2-d1呢個level
中間死心冇乜點玩,直頭有一兩集冇買應該
由細個玩winning98玩到而家fifa,再咁多集fifa中間迷失左,連今集輸/和足十幾場都試過,一路唔認輸,係咁改進自己
頭先仲和同贏左兩個d1既人勝場多過負場幾百場果d勁人
而家終於有得到肯定既感覺

不過謙d都要講,預左做升降機,

on9 我踢波廢到仆街咪一樣打到上D1

打機講手感就夠

打得多再睇吓youtube d片一定有回報

點叫兩個人夾

我冇睇冇踢，打極得d6
睇怕要識踢先得

咪係 關識踢波閪事咩

Season D1 成日落返d2 好難keep

fifa 而家出面有無比賽玩下

最近都係打season練
用熱刺十隊有八隊曼皇
啲人係唔勁呀唔識扭
不過比人屈速囉

打seadon 即係UT ?

4231死守 v92戰術 搓到人地屌我老母 話悶

玩下game入面d skill game
youtube教學推薦你睇BorasLegend

唔係UT入面果個Season啦

我好少玩

其實有睇波有少少意識唔好一味衝，識兩招skill夠橫行season啦，啲人渣過ut咁多

我d1都覺得自己廢
玩pro club成日無波掂

同埋點解傳襯波都傳撚到pat屎咁

因為你成日唔正身對住黎傳？

留名學嘢

留意下
成日傳到離行離喇

正身係關鍵

遊戲時間10分鐘見對手太屈就會用呢招，就算輸住1粒都係死守博偷雞，好多時可以摸和

R2 + X 係咪無用

r1+x好有用

呢個我知
不過如果連續用個波會彈高
定係我問題

係會，平時踢波大力連續傳都容易咁啦

有無巴打知pro club點解我個人speed/ acc 都93
但好多時都跑得慢過電腦
同埋"得"位係狂禁r2 定有次序咁禁

你幾重先
大重起動慢
太輕會比人食身位

有冇人覺得呢期好多唔知咩事既黑哨十二碼
連打幾日都有

最撚憎玩街場d 前鋒翼鋒係咁call 波
電腦又第一時間無較正個身比
d撚樣又專係d 防守球員後面call波
玩西咩

本身有隊波但又漸漸無人玩

有冇新手pro club 隊
利申打中場/右翼

隻人仔得81 rating

進攻唔好獨沽一味，防守就唔好防控波條友
利申四星打到d1,而家長留d3

唔防控波條友？
人地技術好少少都俾人sm

好多時人地控傳
我都唔係好識搶波 最多都係L2+X 再禁O 篤走佢
有時比人搓到2046 控球率唔夠玩

如果佢前場搓
我會不停轉
不過唔標，淨係降住佢遮位
佢推就跟住退後
佢一想加速果下就閘佢位搶波
其實防守係捉心理，覺得佢去邊就閘住條線
好多人都會反應唔切照傳/推
前場搓我自己就會係咁轉人狂迫等佢傳失
不過撞到高手都係穩陣d好

6"3 180 lbs

好睇咩情況囉，佢打陣地咪閘佢傳波，純 扭波就打身位囉， 最緊要唔好驚攞牌

仲要逼人去啲死位， 進攻有時換下邊都唔錯

想爆人就5'' 11
人高起動慢，不過可能會比人食身位

之前小學打winning
去玩fifa除左拖舟轉身其他skill move都唔識chok上d1
我玩法有人埋身逼就傳走,反擊多數靠跑狗帶一段
後場組織就慢慢靠one-two猜入去/lob-pass

打翼咪學一兩招skill move
爆人咪過左第一下停一停一野向後得走條友
之後先繼續推

Pro Club ST/Wing 最好6'0高 185LBS?

有冇ps4巴打想踢friendly?
呢輪成日輸想切磋下搵下問題係邊

收工可以

好睇你點用
不過今集興個個位都過6呎
因為l2 on99地屈

留名

玩ut比人虐得多就勁
Season同ut真係兩個世界

玩下ut再返去玩season就虐返人了

拎波後點樣可轉身快d?

就拎到波果陣禁L2?
我玩alternative唔記得咩制

L2+R2咪立即面向人地龍
Fake shoot左菇回中又係
Body flank拉左菇直頭轉身就去

最近更新完又改哂d傳送速度 搶截個d

點出？

我建議你上youtube搵Fifa 17 skill move睇晒佢先

離一離題 想問下fifa 有冇搞season o既比賽？
唔想玩fut

連Skill move 點出都未識上網睇晒boraslegend 啲tutorial 先問啦
人地有晒片教每個點chok
仲要花時間將啲skill moves incorporate 入你個gameplay 度

新手洗乜skill move
學好基本果幾個制好過啦

近代Fifa
至基本嘅skill move : stop and turn , ball roll , fake shot , body flank

基本上所人球員都出到（stop and turn除外）

唔用唔緊要呀
至小你知人地出呢下會有咩用，ut 比賽都唔係個個用skill move 去，但守個時一係防你出

自Fifa 轉左防守之後，就係估錯處遊戲

我無踢波無睇波都上到d6

打多啲就得

利伸 我好廢

我之前試過fifa16出左之後我繼續打15 唔知係咪高手走左易打左好多 一野爆上d1

D skill move 係咪第一身鏡頭同電視視角唔同?個菇要轉90度?

先拜我為師再教你

Yes所以開練習mode練冇意思

有意請add,
1030左右online

大家傳中果陣
通常係咪兩下o
???
成日傳得唔好

我好少傳中，最多只會用r1+x

r1+x係幾好用
但成日好想頭鎚入波

d10…上youtube睇下教學
進攻練下one two 防守就L2得實個人
都夠上d5啦

因為我用啲人多數都矮或者頭鎚麻麻 利嗰類

add咗你哋

Added
今晚見

感覺上遠柱易入啲

有時d ai好怪，明明巴利hold左企係度，隊友唔識即時走前做走位，係要企多2秒識自己走

巴打好勁

有無巴打主要凌晨先打

可以add我

打電腦legendary
每失一球都reply睇清楚自己點失波
識防守之後再練進攻 玩下tutorial

invite你地是但一個無理我

我地兩個打緊

依家都可以同你打

岩岩同巴打玩完，好勁

你地講的D幾, 講不用課金的普通D, 還是ultimate team 的D?

我覺得UT 的人勁好多, 普通SEASON D1 = UT D3

睇唔到有invite bo
我就訓，聽日玩啦

巴打你先勁 我都係靠多人亂咁守

樓主打唔打friendly pc

UT屈卡屈到開行
打開普通SEASON D1去打UT 一星期內都拎到D1 title啦
不過fut champ應該係勁d既 玩完之後打番普通season都會防守好左
因為真係係ut比人屈speed又屈能力

而家玩唔玩
巴打留origin id?

好，一齊鬥廢

呢個agger

d勁人全部打UT

PC求friendly 勿起底

加左，巴打係咪好勁

搵唔到巴打

added

咁我add你

算啦 下次再約 就訓了

冇得咁計既
如果唔課打ut始終蝕底
勁卡未必一定屈哂
但緊有影響

唔係 不過要聽晚先打到

我之前打Fut champ 最叻都係金3

但我已經係有課金咁打

但經過UT既洗禮就一定有進步

我都係打左一排Fut champ先輕鬆升D1

可以

無睇到PC，無野了

進攻善用傳波技巧,詳情訓練有
防守唔好亂禁截波，l2行住
我都係不停玩訓練練返黎
利申：season d1 3次champ
pro d1 any

tutorial有個喺中圈傳波入龍門仔唔知點打先勁

分幾個階段
1.唔好用花式傳球先，練熟傳球方向
2.熟左之後試下第一腳傳（唔好花式）
3.再熟之後某啲位你覺得有信心既就加埋花式
4.自己判斷咩位第一腳，咩位第一腳加花式（咁係最高分）

玩ut會勁係因為個system真係好撚bug
同埋d課金撚個陣太屈
所以愈玩會愈玩返season就好輕鬆

玩呢個連中幾球柱會好想死
巴打好似好勁
我 proclub any過唔到d2
不過我得3丁友

Ut d卡
特別卡同金卡差一兩點overall都可以差天同地
自問真係唔想做課金戰士（但年年都唔爭氣走去玩幾個月 ）

唔洗特登練
隻game 比你輕鬆玩 玩得多自然識
比人輪都唔好走場 耐心D睇人點玩 試下組織番入佢一球
見到D人打到屌曬老母 心諗做MUD 9

知道拎唔到a即走啦

btw,我pro club都拎唔到冠軍，真係唔夠班
人外有人

Season champ 即係咩
Title???

唔夠人好難踢
我圍內三個fd
踢唔踢any都死
最好全部位都係玩家先夠砌

講真我覺得隻game操作好複雜
一d都唔輕鬆

D1 隊友垃圾啲都輸鳩死

係

未必

中前場user，後防any搞掂

Any勁但都好難夠人地full team緊守崗位嘅黎
睇下pro club 比賽d中後場，any+ai冇可能做到

第幾個season

試過三個，試過8-9個
都係4-5個好啲

十幾先拎

其實都係打多d online
同多d勁人打，比人輪都唔緊要
從中你會學到好多
我都係咁樣打到依家穩定D1

而家防守個個咪整係識r2 一按乜都防到
我就從來唔按 R2咁玩不如唔好玩

今集比較難
而家一半以上隊前面有一隻6''7，電腦仔好多時比兩隻6''4 cb你，當你其中一隻cb 係any 隻人，遲早比人炸死

重要未計人地d翼爆死你兩閘

Fifa易學難精，同電腦輕鬆玩就得既
同人玩就難喇，年中大把人掟爛手制

UT真係狗也不屌
金錢遊戲
玩season先見真章
利申 用開多仔，場場對面都係 皇疤拜獌
悶唔悶d

R2唔係跑咩

屌 我都好撚廢下
90個season先拎30個d1 title
好多野想練

我都想問

我隊波都係得4，5個，一樣拎到title
既然人地係擺明玩出波，咪mark番兩邊lo
我都知咁斬好屈但唔代表冇辦法守

岩呀
後防係電腦俾人炸都炸死
D死高佬真係全場狂炸
實有幾球俾佢撚炸到
同埋電腦解圍成日派膠，仲會送十二碼
有時真係好無奈

Shield 係L2

反而想知點可以做到超高壓踢法
我一攞波對面已經拍埋身，禁住L2都俾人推甩
我去拍人就成個傻仔咁
打10場通常都有2個拍得好勁

利申: D1未title過

搵人打any,冇any一定輸死頭槌

我都想問下有無skill move心得? 大家覺得邊招特別好用?

俾人食左身位係會好似好慢，點到過唔到佢
要"得"佢身位先

Set左戰術加一早轉定人拍
想拍甩人個波都好有技巧既，唔係是旦衝埋去就得

玩到咁多季
btw,知唔知邊到有1on1比賽，想知自己實力去到邊

我就係高壓踢法
不過我都係d1 未拎title
我自己鐘意手動轉人
唔用auto轉
然後用一條友狂迫
甩左即刻轉第個
同埋tackle要準少少
預埋佢地傳波推波d位

要set 咩戰術
之前玩過high pressure，但係D人走位好差，最盡D3
一轉counter attack就直上D1

前排men club咪有
不過平均好似唔勁，除左冠軍個個

我俾人撚狗咁撚
追追下空哂俾人中出

其實D1好撚悶
去到呢個level 大家都識守
變左大部分時間都係鬥守

通常佢過左半場三閘線就唔迫
再迫就失位

Yes
如果兩個都保守和左9成

sosad,太遲知呢件事了

即係custom較高pressure，aggressive
其他野點set就睇你打法

你死喇，你話sony同ronnieyau廢

有冇人會add telegram 玩fdly交流下

Sony好似聽過
係咪高登ut post果個

ronnieyau係咪幫達哥打過？

我輕鬆玩 D1 至 D3
升降機
有時你太執著勝負 冇左creative 去組織攻擊 仲易失分
我場場都輕鬆玩 每日打到輸就轉game
我冇特登練

我每次玩都係一兩個鐘
有時驘唔到都幾無癮

Ronnieyau咪拎冠個個

Sony 有玩咩？著老西個個？

代表香港出國打ut 比賽嘅其中一個

樓主冇踢開波？

高手區？

廢柴區

廢柴 X2

拎30個都廢...

我係會玩到掟手制

我都想約人打

不過我覺得後衛唔標波已經失少好多波

廢柴留名

有冇 tg ?

Added

有無人用開keyboard打FIFA想問下點樣先chok到skill moves同扭到波成日只係做駁腳 直線爆 同 斬波 好無癮

只睇無踢

開頭都係咁，之後用死一招就係用曼聯中間傳黎傳去馬達爆落是但一邊再傳邊路斬中E巴頂 屈到爆炸，一招上D1。高手定義應該係好多招數唔似普通玩家1-2招

我冇睇ar
係知佢兩個有打

打ut玩wl/D1見人用普金先驚，高手唔課金一樣夠打
全部藍卡好多都係垃圾唔識玩，屈新手升上去
我上youtube見過d高手用全隊龍門卡打UT D1,全勝

都好多人係卡勁又有實力既

人廢又窮
都係返去打season

added埋我

上youtube 睇下ovvy d教學片，會學到好多野

我用nif都係好辛苦先護到級
對住if lukaku,hazard,sanchez已經想死
仲未計10場有5場會撞到c朗，bale
場場都俾人屈到喊

搵唔到巴打psn wo

我

不如開group

加埋

樂觀d諗
人地俾咁多錢
輸都合理
贏當bonus

其實add邊個先得

開group好似要有contact先add到第一個

有無人係用xboxone 有無興趣踢返場

l2接完波後點樣可以拖住個波走
見有人咁做 好似幾有用

Here
用得keyboard玩就唔會諗用skill moves啦 因為一定用唔得好
玩番真係組織猜空位黎入 真實好多 入靚波都會好滿足

我用手制都唔識用skill move

講真 我用keyboard玩 對住對面d人係咁出skill moves
以為自己好好扭真係笑而不語 特別係中意用c朗個d人
用又用得唔好 同c朗現實一樣係到鳩插花過唔到人咁出skill moves

skill move 係睇時機用，最簡單既r3拉向左/右拖波，你用得好已經會勁左好多

打幾場D1 歡迎入黎交流下問下問題

@johnsonwwww 今晚砌返鋪

d1入面本身個實力差距都幾大
試過同個d1人撞過兩次 一次未識玩附6和到佢 第2次識玩啲控到佢得3成幾控球但比佢1下搞掂 但佢都可以攞10幾次titles 反而我覺得真心勁果啲冇乜點攞過 其實睇佢賽程對開咩人 如果次次都抽到低啲既division既人打真係唔難攞

其實打得夠多就唔係幾關事

同埋fifa 1定有scripting呢樣野
尋日有場半場輸3粒 之後換邊過返3比3
之後佢再入多粒 但後尾又比我追和
跟本我失果幾球完全feel到種無力感 但我入果啲波都係同對面1樣鳩射都入
我最尾果球射埋去 食波對住個keeper飛埋去 個龍門竟然dup低身比個波入我仲錄低埋

我會打到踢嘢同掟嘢添

fifa一樣有hardcore玩家有casual玩家

同埋呢隻game永遠無止境 可以不斷提升自己

成撚日都係咁, 成隊好似跑唔起咁
龍門ON99咁

想講好撚耐, 贏幾場之後就逼鳩你輸
你就降班就逼鳩對手輸咁

係 永遠有啲時間自己啲人會勁硬直 控唔郁咁

我連輸果陣係場場都有中柱 禁區用背隻得住人犯12碼 試過有次省中人出底線判對面龍門球 痴線

有無人識打343，成日做唔到中場控波

對面一射就有呢D唔撚洗多講
半場比人數鳩你3 4粒

整返好個練習場射罰球先講

今集罰球個人黎講真係r曬頭
入過，但啲手感好快無曬

上集岩力岩角度就入硬
今集明明一樣位一樣角度一樣力但次次唔同結果
唔知係好事定壞事
上集25m內輸罰球如果唔擺人係龍同十二碼冇分別

好彩姐.承讓承讓

上集學埋power freekick 勁到爆
今集遠距離罰球弱左，不過可以玩下腳趾尾拉西都幾過癮，雖然九成唔入

有巴打玩？

犀利犀利

season去到d3上唔到
唔識拉人撞人求教
成日爆速果陣俾人食一食身為或者撞一撞就俾人搶左

睇準個位禁L2
d有身型既跑狗例如100分同山狗先下手為強一下L2再加速已經好勁

話時話都無好無玩過season，有d手痕

我屌笑撚死
IG見到既野真係會發生

見到你地好似好勁唔敢獻醜

其實有無人中意玩2v2

CLS

今集好睇球隊，基本上用英超隊/皇馬，就算你技術唔太好都升到d2-3，意甲就削弱得好緊要，除左祖記其他都爭幾個level

冇機會玩

點解

冇人同我玩

巴打想玩咪一齊玩

轉唔撚到人同身

踢法陳舊

咁我又無咁嚴重
好好彩

我同你玩囉，不過驚唔到人姐

係唔係開group

屌未打就覆
我諗你都FEEL到同打ONLINE隻敏捷性好似唔撚同晒

ps4？

yup

但fdly有時係咁

大家研究下姐
我以前都好廢，係d手足教我玩
你深夜玩可以多個伴

要下星期先有時間玩

笑撚死
GOODGAME

對多d勁人就會有進步

psn？

好想有個勁人教我打

1on1又得
2v2又得

巴打好勁 睇你season d戰績
中場無大隻佬我唔係好識玩

added 可以試下打2v2，不過冇咩玩過唔知我掂唔掂

有冇人成日add guest玩2打1

好啊試下搵唔搵到人

你set陣？

巴打都好勁. 好撚難守禁實R1定2果種
我又極撚種意標波
輸撚到開巷

交俾你

invited u

都係55波姐
岩岩射極都唔入睇到我眼定定 都打定輸數

等等

SEASON 發生呢D野應該掟撚左手制

off埋line

有冇人而家玩?

走場

用阿記D10打到D2
卡住左

好難打

第一場夾姐，打打下就好

呢個鐘意緊係玩pro club

我隊波要比賽先會有人on

一係有冇巴打想一齊開隊連登pro club一齊玩？

屌 我都係 次次差一場
比牙朗SM

學識射波未？

有冇人記得以前有個 lobby 俾人可以同朋友組隊打 x vs x ?
而家冇撚左

巴打依場last喇

有無人friendly

未識笠射

打兩三場夠，轉數開始跌

我頭先連續幾個機會射失咗 太心急

徘徊d3d4 有無fdly練下

ok啦
下次再睇定d，夾夾下我地知大家打法嫁喇

打緊d1 場場都用442
中意用馬體 曼聯同摩納哥

最頂唔住係個波係側邊碌過， 電腦球員係理都唔理由佢.

見到前面又講ut勁人論

咁多人玩個server都係咁垃圾
建議18唔好入ut坑

係咪開tg gp?

D1 d2升降機 淨係識用皇馬

如有add pls

皇馬用442仲勁過433
屌佢老母今晚成晚斷線 5場裡面輸兩場都係因為斷線

斷斷績績玩左成2年

同DFD打配合 比人屌足2年都係唔識玩

你地通常係c朗左bale右 定c朗右 bale左?

佢地永遠唔會覺得UT D人一手好卡 屈數據
UT根本就係開黎比人屈卡 唔係EA出咁多張特別卡出黎做咩
就係引哂佢班人貨金抽卡CAP水 比佢地屈人地機
當然總有勁人 唔貨金都打到好勁既
總之UT D特別卡 唔多唔少對戰局都明顯有影響
唔好講到普通SEASON廢過UT好多
只係UT D人一手好卡 令到班友易上手姐
但打完UT比人屈完機再打番SEASON會覺得自己勁左呢個係真既

我打433 c朗梗係左
442佢係前鋒

鳩斬

本身玩巴塞
成日俾皇馬屈

個堆藍卡前鋒真係禁區外勁ban埋去已經好大機會入，直情要守到佢冇位起腳先得

所以幾時都話 點都係普通SEASON公平好多
大家咩隊都簡得 數值一式一樣 只係某幾隊比較出眾 似6星球隊
搞到好多人都用個幾隊 但都好過UT D變態數值卡好多

上完d3又去返d4

用拿玻里場場對曼

可以較一定要同星
但會難搵少少

Yes

搞一定同星係咪半星都計埋？即係四星半一定會搵返四星半

好似有較
搵左幾次冇就出曼比我

呢層唔記得
我冇咩留意

防守唔係要拍甩波 收窄對方射門機會都好重要

PRo club 打中場好慘
攻唔到又話你比唔到波
失波又話你唔攔
去拍去又話失位

打後一格打中堅囉
比人屌小一樣

轉隊

攻中定防中
防中最難踢得好

攻中可以鳩fing fing 淨係分下邊俾下直線就得

利申pro club d1 打過晒全部中場嘅位 攞過幾次title

自己門前失機 扭唔到
怪後防比人起腳
喂下下BLOCK 到架咩

防中
一有波個個上晒去
比人反擊好似唔關自己事咁

冇sense好心就唔好打防中

守中好難踢
又要守轉攻
攻失左又要跑返去回防
有時又要壓埋上去攻
又要拉落邊補位

打防中
我隊個攻中打翼咁 隻翼就殘廢
傳完個波俾佢地幾秒就俾番對面
唔岩位都係咁CALL電腦波
失波就搵你

一係出聲
一係轉隊
Pro club有可能一兩個打晒，但有一兩個黑洞就夠仆街

以前隊波都幾多黑洞，諗番都唔知點打到上D1

算柒數啦 FIFA d傳波走位 連pes 2012 都不如
pes2012 手動比邊個位 一定控得自如過fifa
fifa套系統 根本做得唔好，你猜得太埋 條友會唔識行開 兩個撞埋一齊，gif都大把 幾撚on9

差得好既大有人在
睇人嫁姐

未見過ut比賽班人會搓到撞埋一齊

唔係既 巴打講得有道理 有時真係D AI唔識走開....
搞到傳波撞自己友跟住比人打反擊
同埋球證成日阻住哂

前面亂CALL 波傳失比人截到 未又係防中執屎
2對1 3對1 Sense 又可以點

D 人9 CALL 不如搵人打ANY

太少人打如果有any俾人屈到爆

唔知佢幾多個
仲要睇打ANY 個個技術

我用課金隊 咪一樣會輸

server廢就一定 我都成日上ea客服屌佢地

根本有咁上下技術一樣可以無課玩ut

佢個個禮拜有WL獎勵 肯打咪易賺錢

我兩邊都玩過 打Season一定輕鬆好多

有冇人依家打，切磋下
接受唔到season太lag
Psn:Killby689

開wl包中tots
但係第三國家垃圾野只值2皮so9sad

FIFA 最ON9肯定係打season 佢啲 script
你贏到咁上下佢一定要你輸
一係你啲人on99 咁唔識走, 跑唔起
一係對家個龍門同個龍門架上晒身
一到呢啲時間你幾有技術, 對面幾垃圾你都無得打

見咁多人 有冇人開pro club一齊玩

各位巴打
我想問短傳問題
我知傳波要力度
但要按實力度就要時間
比如短時間傳幾下 就好易唔夠力
我見啲高手傳波好少唔夠力
成日可以快速彈幾下又準
想問可以樣短傳夠快又準

唔係r1+x

可能係佢較手動你較assisted?

我冇考慮過呢個問題
Assisted即係點
我都係要自己轉按力度

之前冇打開FIFA 玩過PES2012

2月開始玩 上到D5停咗

Assisted 佢好似會幫你較埋力度同傳俾邊個
你個力度bar只係傳俾遠定近既分別
唔會又大力又到位
好似係咁

頭先同左一位巴打玩

我覺得幾好，大家可以留psn。得閒切磋下。

咁先有進步

有冇人開pro club 一齊玩
lihkg

TG

有人一打一嗎
好耐無打想玩下
半個鐘後

我ok Psn 上面有

搞掂啲野搵你

add左了，a果個

TG pls

Any fdly?

介唔介意我add你

係咪開？

我反而想知個腳趾尾拉西係咪咁難射
點解達哥打到就出18都仲未成功過
有無D其他人成功例子既片

有冇個tg group 可以方便大家約戰??

新手ok？

killby啲遠射完全mark唔切
猜波再亂啲上到d1啦

有無人fdly,煩請psn

psn: aplasticman

Psn hoching823

Pro club 打開防中

淨係識遠射

食到球就有嫁啦
對方捉唔切

Psn:hoching823

其實點叫亂d

我一俾人逼就唔識猜

Added,而家玩唔玩？

即係你啲路比較易捉

有冇人打frdly？

psn？
可以打兩三場

Season永遠都有段時間好似比人迫害咁
會瘋狂輸 明明撳住人嚟打 人地禁區外射都入

加左你

ps4可以fdly now

變左約戰區

聽日入

分析完啦嘛

打得多就勁

呢句真

d1不過好弱

個個都D1

有冇人而家得

岩岩add左你

有冇人而家玩pro club

你身位得得好
我兩翼兩件毒撚冇啖好食

我隻c朗都做左毒撚

好勁

有無人依家約打一場 psn:KTP725

搵唔到

下次再玩

瘋狂練皇馬

係咪未公開球會？

有冇人玩
psn:hoching823

啱唔啱

唔係新手 入黎玩得唔得?

不如你講低psn

護波 個L2其實係逐下按定 按實？

睇時間
我自己有兩隻禁法
一隻比人包圍既話或者走投無路就禁實l2,方向自己慢慢摸
一隻就差唔多知有人標埋黎或者你準備睇岩時間就禁一下（大約係咁）

個個都勁嘢

係，同幾位巴打踢都係d2起跳
不過咁先好玩

我都係d2但係我好廢

我自己覺得d2同d1有段距離
但d1同拎埋title既比又有啲距離

不過巴打你好勁
其實如果意識上要進步玩pro club係咪好d？

兩位巴打psn係咩 想同你地打下

D1廢柴路過 唔知咁耐以黎有無對過巴打

不過要聽晚先得閒

同我差唔多嫁咋你
玩pro club你踢防中會識左個方面既野
但我打pro any就搞到而家唔識攻

得閒再搵大家，我而家好少時間開ps4打

D9 路過，琴日同個d1巴打打左幾場，俾佢數4蛋

多謝佢無嫌棄我廢，打左幾場學到野

一間晏晝入
Season d9 岩岩玩起

fifa on99
成日SEARCH 唔到
最好ADD PSN

琴日同兩個巴打打左幾場 完全俾人㩒住打
平時冇打開season 有咩方法可以打好d

感覺自己攻不銳防不穩咁 一俾人逼就半場都過唔到 中場總係猜唔到入去最後都要放兩邊再斬

我覺得你傳波唔夠快同好猶疑，好易就比我封晒位
同埋無乜耐性慢慢做攻勢

我覺得要睇餸食飯，人地猜得好過你，你就專心打防反。唔好為猜而猜。用最快速度射到波。

有時想防反但好易俾人過 唔知幾時出腳幾時要封位

唔知幾時出腳就淨係封傳波路線
等對方出錯

防守好難

有冇巴打而家玩？

Pls add

其實打pro club 可以練到防守，不過要自願唔攻上去先得。其實打防中可以練到好多野

我pro club係打防中
但無隊join

開左個TG Group FOR PS4 友賽約戰

一陣dl

Psn: hoching823
Thx

加左

入咗 有冇人玩

防守成日凝住佢會跑住出腳 實際上係原地出腳 成日犯呢個錯

個個去晒TG

我無去

有繁邊個skills move 易過人
用個陣要放跑制❓